海賊王995情報

995情報

第1次更新，韓國情報師自繪情報圖。 月亮獅子兔子。 較詳細情報翻譯by【TalkOP漢化】韓文組。 蒐集：TalkOP情報員 出處：TalkOP海道-海賊王論壇
- 馬爾科vs 大媽，馬爾科的火焰可以攻擊到普羅米修斯
- 大媽抓住馬爾科，佩洛斯佩洛正要攻擊馬爾科時，月亮獅子狀態的加洛特和旺達捲入(如圖)。
- 大媽放下馬爾高走開，加洛特和旺達讓馬爾科去追大媽，佩洛斯佩洛她們會對付
- 阿普到處逃跑的畫面太無聊了就pass，(沒看到圖所以不清楚)
- 奎因對著草帽一夥嘟噥“沒想到伽治的兒子也在啊”
- 喬巴感染冰鬼
- 烏索普 vs 烏爾提，烏索普受到烏爾提的招式攻擊
- 烏爾緹抓住娜美威脅: 說你們船長不能成為海賊王
- 娜美回答：路飛絕對會成為海賊王，烏爾提很氣的時候，小玉和狛犬亂入
本話完，下週不休刊。

重點係Marco 打大媽

索柏暴走仲癲過冰鬼

好期待

又跑online

原來差唔多1000話
900已經係兩年半前
想當年仲個個屌緊山治整蛋糕
時間過得真係快

山治有幾耐無型過

小玉會唔會收復埋烏爾堤做寵

姐係山治都係打queen
打king無望

King 有把刀，估計係卓洛打

契仔fans鬆一口氣山治打king佢真係返去打飛機

都估到尾田唔會咁好死比山治打King

之前收戈d全部人工

大媽抓住馬爾科

四皇係咪咁痴線

阿普到處逃跑的畫面太無聊了就pass

run please

咁king 應該比山治+ 卓洛打
Queen vs 甚平

- 阿普到處逃跑的畫面太無聊了就pass，(沒看到圖所以不清楚)

又浪費一頁

姐係山治打Queen
卓洛去斬龍

佢都冇上船都唔知點解會去咗
小玉+烏索普無敵

山治如果打贏十億，好威

今次到敵人

甚平打KING

咁既進度可以五年內完海賊王 我切China Joe條賓周俾大家煲湯

馴獸師之王，百獸海賊團新團長

最期待烏爺同娜美個埸

無大和

一陣原來係小玉KO凱多

第2個都可能寫山治贏

尾田就算吧啦

凱多變小玉坐騎

過埋下個月淨返四年咋
啱啱好同拜登一齊完

我覺得和之國最後應該要收編曬所有凱多所有動物軍隊。

嗰班動物喺呢個地方生活左咁多年，踢佢哋走都唔知去邊度，留喺呢度都要搵一個可以和平共處嘅方法

要令戰敗敵人變做自己人嘅方法
小玉就係關鍵。

加洛特

路飛幹部vs凱多幹部

可以畫1年以上。。。。

搵糖人報仇

希望喬巴無事

即係馬高頂大媽 路飛專心搞凱多

我第一次睇係空島篇打雷神

十六年前 仲讀緊中學

估唔到火影完左咁耐 佢都未完

睇到新世界先話出到一半

見到錦衞門果陣 唔知原來 御田 和之國係咁重要

咁山治應該打番king
不過應該要契仔/Law/ 基德 幫手

係咪所有動物系都收復到？

狗糧果實

小玉塊面 mit極都仲有

係囉 仲以為又係一個搞笑既蛋散 點知後面個故事咁大

假如有得打三災都已經算係咁 問題係打唔打得成
雖望大家都明和之國篇實係卓洛主場 第二個龍馬
但希望比山治有返少少畫面

喬巴感染冰鬼可能會駁返櫻花橋段
比佢見到櫻花明白萬能藥既要旨，跟住大量制藥成功阻止冰鬼

櫻花係咩 已經冇印象

佢醫生果d萬能藥wo

佢個庸醫師傅Dr.西爾爾克曾經患上絕症，庸醫去左某座山上見到漫山櫻花就治愈好左，庸醫畢生研究櫻花萬能藥

詳情睇返磁鼓島篇

似係queen 想搞山治
甚平幫佢頂 兩個肥仔隻揪幾過癮

佢自己就係萬能藥
犧牲自己將自己身體嘅抗體比其他人

四皇凱多有好多地盤係手 冇理由話冇地方去

個庸醫唔係最後死左未

伽治個仔係邊個？

路飛

- 阿普到處逃跑的畫面太無聊了就pass，(沒看到圖所以不清楚)

動漫台全體心聲

山治打King
到時契仔就拎神劍斬凱狗架啦

三治

キャロット上呀~~~~~~~!!!

點會有事 擺明鋪路俾佢整疫苗

當年vivi都以為係沙鱷下邊d蛋散啦

路飛？
Ching係搞笑定係真心膠…

條友咁都問得出 你話佢搞笑d定我

不如你重睇返先, 你好似冇睇過咁

太耐喇....

唔係死左咩Dr Hiluluk

睇左10年 條撚樣動畫成日拖劇情搞到想棄

係。庸醫咪死左
老女人係朵兒麗醫娘

呢篇真係好好睇
醫生上到去知道比人fake 左但無人病，話太好了
同埋索柏臨走時放醫娘櫻花粉末
喊到仆街

快d重睇啦

舊篇肯定感動過呢家好多

舊時one piece 真係章章都有高潮位
沙漠之國薇薇公主
司法島羅賓喊

阿金

佢係死咗冇錯
[[佢個庸醫師傅Dr.西爾爾克曾經患上絕症，庸醫去左某座山上見到漫山櫻花就治愈好左，庸醫畢生研究櫻花萬能藥]]
呢個係講返庸醫點解要研究櫻花萬能藥, 你get到未

diu, 又黎

空島敲鐘都好正

仲有同前進號告別燒船果幕

佐肋

仲未見果張圖

china joe捱唔捱到5年被你切

拖撚到trump個曾孫做總統套野應該都未撚完

仲跑緊

- 馬爾科vs 大媽，馬爾科的火焰可以攻擊到普羅米修斯
- 大媽抓住馬爾科，佩洛斯佩洛正要攻擊馬爾科時，月亮獅子狀態的加洛特和旺達捲入(如圖)。
- 大媽放下馬爾高走開，加洛特和旺達讓馬爾科去追大媽，佩洛斯佩洛她們會對付

- 烏索普 vs 烏爾提，烏索普受到烏爾提的招式攻擊
- 烏爾緹抓住娜美威脅: 說你們船長不能成為海賊王
- 娜美回答：路飛絕對會成為海賊王，烏爾提很氣的時候，小玉和狛犬亂入

娜美同烏爺又輸
對家兩隻應該係六子入面最廢

六子超新星級數，輸好正路，尤其最廢戈兩個

輸到好慘烈
但對家識用霸氣

會唔會完左和之國 全團都識用霸氣

其本上六子既實力等於 明哥最高幹部

但明哥個章 打得敗pica個層都要羅，zoro同居流士

唔似會啦，如果佢地咁勁一早食果實

實力差距好大
紅髮團，黑胡子個班，隨時全部識霸氣。
咁點打上去

烏爺個頭硬食一下

好想加洛特入團

四皇一個打晒

如果真係要同黑胡個班一對一
最小要全員都學識霸氣

用頭銃都撞唔贏路飛走去恰god 烏索普

一陣如果小玉贏六子，娜美烏索普顏面何存

娜美除咗打cp9之後係咪冇一場好好睇睇嘅戰鬥

God 次次都要殘血先反殺 慣左

暫時未夠 沙國 同 德島咁傷
烏索普好硬淨

打大媽都好勁 五雷轟頂
同埋魚人島
仲有冰火島 狙擊baby 5

鎖血過luffy..
打sugar笑死

拜登夢寐以求嘅幻幻

烏爺收兩條恐龍做手下

想象唔到加咗霸氣嘅吃人花

烏索普 奈美

拖到仆街 依家都係為追而追

好少見人叫奈美

有型過咩

正解

比人SM
打到成身傷仲要食辣丸
傷口上灑鹽咁

次次都碎骨, 到依家仲未死
係Chopper 醫術勁定係佢血厚?

上面嗰啲留言都係錯嘅，羅傑先係

紅髮嗰班根本上就係全部都識霸氣嘅，仲要係作者有講過話紅髮嗰個海賊團平均船員嘅懸賞金係四皇船員之中最高

平均型既團通常都廢
冇一個特別廢
但都冇一個特別勁
即係紅髮左右手冇一個有三災既level

下週不休刊

又唔係話未必有佢哋level，頂上戰爭嗰陣凱多諗住去佔據打緊仗白胡子嘅土地，但係人哋比紅髮海賊團阻止左，仲可以喺短時間內停止左個戰爭，咁應該有返咁上下實力嘅

烏爺明明兩年後又大隻又型番黎
點解依家打架都要講到佢咁驚清既姐

今集重點

烏爺勁在遠程同陣地set陷阱
但次次都on99同人打近戰
如果佢著到山治件甲就好

好明顯就係紅髮廢團員勁

紅髮少數船員，精英制

羅傑少數船員，羅傑/雷利/賈巴/御田+劇場版船員

最少有5個王級船員

係咪會死

之前沙島都斷晒成身骨啦

打幽靈女先正剋星

反而覺得打奧茲仲好睇

仲話咩三個最弱都畢業

其實唔好話爆頭，
呢一下真係成條頸骨同脊椎骨碎曬都仲得

你都低能
貝克曼就咁舉槍 黃猿要舉起雙手
屌你老母 傑克呢d比黃猿秒殺啦

尾田啲on9設定就係咁一成不變

有無試過真正動物系果實？
而且烏爾堤無口

明明人哋海軍講紅髮團，平均能力差唔多。

即係人哋行精英制，接近紅髮四王水平。
反觀大媽凱多白胡，
四王同王副，明顯有能力上差距。

比個地鼠婆拖住跑撞穿牆
仲記得對牆穿窿個位，有埋佢個長鼻子嘅形狀

兩年前都有嘅

呢條友係咁耐one piece鎖血贏都嬲唔落既人
我直頭覺得水都係烏爺真男人爆發篇

水都+司法島一氣呵成咁睇又係好撚正
前奏係見到青雞， 去到七水又有梅利收皮+烏索普離團，成班反骨仔CP9 展開主軸，到成班人衝去救 羅賓+Franky. 之後啲一對一隻抽又係經典。最尾仲要梅利號出黎救人+燒船
無架喇，海賊王番唔到去以前咁正

尾田一早講左紅髮又係行精英制
我諗有朵個d都好勁...
個時個副船長出手連黃猿都唔敢亂黎

同另外果三個四皇比，應該係。

凱多--最強生物
白胡--最強男人
大媽--鋼鐵之軀

紅髮--霸王色霸氣/超強劍術.etc...

懸賞金又係最低。

但係紅髮主船啲團員實力應該係最平均勁，個個都獨當一面。

明顯就係船員實力貼近船長啦
三災4將星16隊長，果D同船長有明顯差距

去到後期仲要比敵人打到喊真心好撚醜怪

烏爺娜美擺明唔會死嘅，係都要整幕佢地俾人秒
點解唔可以俾個角色型一次直接開打五五波
拖得嚟仲要唔符合讀者期待 垃圾到

紅髮最遲成為舊四皇啫，黑胡夠低啦

貝克曼係最強皇副

飲兩杯奶就冇事啦

one piece 唔知佢係賣童真定點樣
啲角色完全冇成長過
路飛一樣低能 仲低能過以前
細膽組合一樣咁驚死

马尔科VS大妈
海贼王995话
大妈：别来碍事！马尔科！
马尔科：虽然我还不清楚自己的任务…但我比他们更清楚 你有多危险！
大妈：普罗米修斯！
普罗米修斯：为什么我会被火焰给…！
大妈：好小子你竟然敢！
佩罗斯佩罗：OK妈妈！

娜美&乌索普VS乌尔缇
海贼王995话台词翻译by【TalkOP汉化】纳吉：
娜美&乌索普 VS 乌尔缇 详细台词。娜美的坚持！[泪]
乌索普: 必杀绿星Devil!
乌尔缇:啊!佩佩救我!
乌索普:太好了抓住了!就这样融化吧!
佩佩:你自己可以挣脱吧
乌尔缇: ❤
乌索普:啊!我的Devil!可恶,那试试这招!竹jabe林
乌尔缇:啊好无聊的招数，乌鲁——
乌索普：又来....
乌尔缇：头枪！
娜美:乌索普！！
其他：喂女人！
娜美：啊啊住手别杀我，我输了完败了！
乌尔缇：这很明显啊！那么我要你说出来。我可气了。你们的船长说要战胜凯多，说什么要成为海贼王
娜美: 对不起，那个人是白痴，所以别头槌我。求你了我们会离开岛的，再来一次我真的会死。
乌尔缇：那么你给我说出来这句：你们的船长才当不了海贼王呢
娜美:.....路飞他...
乌索普内心：这样就对了，说谎也行。乱说话就真的会丧命的，好不容易走到这里了。
娜美：...一定会成为海贼王的
乌尔缇：蛤？？我懂了，你去死吧
乌索普：笨蛋！快逃啊娜美
娜美大哭：因为他就是会当啊（这是事实啊）...！！

详细情报翻译by鼠绘
本话开篇就是马尔科VS大妈的激战，但毕竟对手是大妈，结果小马哥不幸被大妈抓住，糖果人想趁此机会消灭了马尔科。千钧一发之际，变身月亮狮子形态的加洛特和旺达赶到阻止了惨剧，并告之他这里交给我们，你先走。
镜头转向索隆和奎因这边，阿普带着抗体躲藏得十分狼狈。他不敢将抗体给任何人，如果他这么做了，一定会被奎因干掉。索隆和德雷克这对讨厌阿普二人组合力对他发起了攻击，阿普不敌但是依然在做垂死挣扎。至于乔巴这边有一个好消息，那就是布鲁克对冰鬼免疫不会被传染。但是不幸的是乔巴在不知不觉中被传染了！
娜美和乌索普这边战况十分危急，二人不敌乌尔缇姐弟。乌尔缇虽然没有变身，但是她的头捶攻击实在是太厉害了，二人都受重伤浑身是血倒地不起。此时乌尔缇捉住娜美，告诉她只要你承认你们的船长不会成为海贼王我就饶你一命！最终娜美虽然害怕得泪流满面，但是毅然决然地说道：我们的船长一定会成为海贼王的！
乌尔缇大怒，准备动手处理娜美的时候，小玉和狛犬及时赶到救下了她！

烏索普等於硬食左一下象槍
娜美今次終於有骨氣
成個團入面最怕死就係佢同烏索普
起馬今次到死前都肯講真心話
可能前幾集比franky話一話

其實好勁 象槍夠重挫中將
當年三檔都打到路其暈
烏無武裝色 用肉體硬食都無死算係咁

有時候我覺得去頂上戰爭個期係冇咁拖

不嬲個期都係好緊湊

娜美終於學到少少野

小玉+ usopp

大家都知之後咩劇情

果條女之後會賣萌出figure

有講過恐龍妹頭鎚有咁勁咩

與其話佢拖，其實係唔夠喉
頂上都大把人屌叫個孫燒俾我，拖拖拖果D

子彈加神槍手，
中左仲恐怖過冰鬼
直接招降

Usopp 一定會變勁

One Piece 之後根據套路

都幾肯定係紅髮同黑胡打
Usapp 老豆輸撚左俾黑胡個sniper

Usopp報仇 做勇敢嘅海上戰士

呢篇再唔寫勁Usopp 點繼續呢條鋪左20幾年嘅橋

呢招係六子暫時出過威力最大既招

見返呢張野諗起之前有個傻鳩話黑電就係有霸王色

暫時草帽團除左路飛同三強之外
得烏爺識見聞

成部海賊來來去去都係依類對白
要做海賊王
海賊王係我
船長會成為海賊王
會係將來海賊王船員

都有其他野既
交代世界既時候已經唔係呢d啦

無啦啦寫勁佢體術咪仲無厘頭
事實上尾田一早就應該寫番娜美同烏索普體術上有d進步先得
打到四皇淨係靠佢地d特技打人秒唔到就係咁既下場
烏索普今次乜招出齊對6子都係0傷害

右下角都冇事

海賊王太難死
所以大蛇 勘都大可能未死
果陣艾斯都唔覺佢會死

其實咁先合理
佢打得贏先痴撚線

太好 小玉終於出場 百獸好快變自己友

係合理係所以一路都係清卒
其實兩年果期應該要話佢練左d體術啦

百獸海賊團（草帽大船團）

射粒棉花糖過page 1 之後兩姊弟對戰

射晒，娜美騎恐龍入場

從來無擔心過烏索普

鎖血王

想當年我烏索普係司法島三十幾樓跳落黎都唔死啦

Page one好似冇乜貢獻咁
之前luffy面前就淨係做沙包
黎黎去去都係得佢家姐自己打

烏爺爆頭骨都冇事, 係咩野能力

兔女件衫開窿
好正啊

有無link

有英文版了